Pokemon扭蛋交換區

淨係扭左兩隻 咁都中重覆六尾
換圖中是旦一隻 最好啟暴龍！
不過是旦一隻都得了

30蚊 見佢出番舊版諗住支持下
點知咁都中撚左隻重覆

差最右邊果隻，左邊第一隻有多
有冇人可以交換?

推

請問卡拉卡拉除咗上面依套扭蛋之外, 仲有冇出過其他產品?

六尾幾得意啵

扭隻同我換PLEASE!

咁撚貴

有冇比卡超版噴火龍 冇人放

冇扭呢set，用萬聖節穿著熊換你要唔要？

只換呢set 或對上果set

黎緊會出set擦膠有卡拉卡拉

我有比卡超 想要六尾

換伊貝/雷伊/月伊

可以

Tg:AllergicMan

係咪換

有冇啟暴諗？我太多比卡超

個表情好得意

水伊貝
請問新嗰set嘅百變小磁怪有冇興趣?

你扭齊一套喇？
想要比卡同卡比多d

就係抽極都抽唔到比卡超